有冇人同我一樣成日FF sony會出復刻版手機？

Satio
Aino
Arc
X10
X1

希望等到呢一日

好想佢出返 Xperia s

山番x10 mini or mini pro or play就好